=begin
=[メールボックス]ダイアログ

メールボックスディレクトリを指定するダイアログです。初回起動時や起動時にレジストリに保存されたメールボックスディレクトリが存在しない場合に表示されます。

((<[メールボックス]ダイアログ|"IMG:images/MailFolderDialog.png">))


+[メールボックスフォルダ]
メールボックスを置くディレクトリを指定します。

=end
